杜汶澤次次屌人就聲大大，到柒左就潛水都潛唔切

影衰本土派

正常發揮

有邊個唔係咁？

杜汶澤算唔算係典型黃毓民弱智信徒

你柒左仲會聲大大咩

唔通屌人陰聲細氣，潛水大大聲咩

杜生搏見報姐

咁先係本土派特色